中央宣布香港進入緊急狀態

未呀?

快撚D 出坦克喇, DLGH !!!!!

快出，一出香港必贏

佢最後有冇上街?

香港六四

有 真人靚仔過上鏡

戒嚴吧喇
香港

沖

del post唔該

負評，上一頁

請勿推 post

等我通知晒啲外資公司先

要了

緊有 反中冇唯唯點得

On9 Post以為好好玩呀？

等左一個月仲未宣佈 垃圾

怕?